ProjectAndroid - Sophie Moreau LP2B, Pierre Planque LP2C

Pour pouvoir ajouter, modifier et supprimer un pokemon, veuillez-vous connecter. Pour cela, vous devez aller dans
le menu via un swap vers la droite sur la page principale et cliquer sur "Se connecter", le premier mot de passe
sera le mot de passe d'administration de l'application il sera ainsi à définir dés le début, à chaque lancement 
vous devrez par la suite rentrer celui-là.

Possibilité d'ajouter, modifier, supprimer et consulter


